80% 命中燈神

新手開賭一個月 贏完之後 啲運氣已經冇晒
依家幾乎買乜輸乜 呢頭買3.5s 轉個頭上半場開個3 下半場開個1
跟青爐買 都會連勝即斷
望做各位嘅燈神 等你哋反買 贏錢

4月7
中岸水手 2.5b
中岸水手 10.5角b

4月7
中岸水手 2.5球大 / 4.5球細
中岸水手 8.5角大 / 10.5角大

雷加+1

艾拉 1.5球大 9.5角大

費倫-1

科倫14.5角大

燈你老母

得啦 燈埋你老母阿得未

你中哂
咁都叫燈神

all in 左

唔好以為你老母可以任人燈 我老母都得先得㗎

反買贏錢 唔識睇字

即係應該跟你定唔跟出果D

即係我買大你買細 我買主你買客囉

艾拉同我刷Cccccccccccc

水手你中曬喎

雷加利Ccccccccccccccccccc

中球 唔中角

中埋